連登影視台話你知香港既未來係點

影視台-->熱門
全部倚天post

支那小說都好吹奏
利申金庸啲垃圾小說淨係睇過連城訣 貪佢夠短可以做中學閱讀報告

中美和好，反中撚炒哂車

死返入去啦賤種，成村人屌緊你老母呀

劇透倚天會唔會bam?

要啦
好多人唔知倚天個故仔係點

00後喺咪唔知金庸小說喺香港作品

金庸係大陸落黎

大把人上兩代都喺移民落嚟啦，咁如果你啊爺啊嫲喺移民落嚟，會唔會話佢地喺支那人，你喺新香港人先

咁我地連登標準不嬲大陸落黎就係支那人架啦
你針對我做咩啫

冇話針對你 想搞清個concept姐以前大陸落嚟好多喺被迫 內戰 文革 同而家靠每日150唔同 唔可以相題並論

搵你呀賤種

中美和好，反中撚炒哂車

間間茶餐廳全部電視機都要長開播住TVB

條友連廣東話都唔識講仲賤過新移民

幾耐冇出過街

你不如話我知反中撚點炒車先喇

中美和好，反中撚炒哂車

炒撚哂車，出黎喇樓主